人造人應唔應該有人權？

定係收31萬當貨咁賣出去任人處置